有無人in左poly cbs？？？？

我聽日interview ，希望有人可以指點迷津